由學校公司滅蟲 不如搞個兄弟會

想組織巴絲打搞個商會又好協會又好，聚既唔只係人頭，目的係建立一個有智慧，財力，公司權力，專業崗位，動員力嘅團體 ，加速團員上位速度，加強各公司 或行業持權力 ，驅逐異族，保護自身。有後台財力既巴絲打可以自資組成公司，投標接標，以團體名義搞向外或向內眾籌投機炒賣 ，有錢賺或利益以團友為先。

搵食係要，但權力同地位 係最想要 同可以改變到現實既野（係咪好撚港奴 ，
眼見愈黎愈多支那畢業生 香港畢完業 廣東話都唔識講， interview仲問可唔可以用普通話，心諗我屌你老母。呢班支那人係忽然飛入姐，但經過公園都聽到操純淨支那語既蝗仔 ，真係好想踩碎佢。
搞政黨有用 但浸到每個人心理都有危機意識我覺得先係重要 ， 睇個post都見到港資公司請支那畢業生 一到管理層位就hihi，轉撚哂 整撚死你班港奴就換入支那人管理結構，你仲想番工？
大家有相近理念，同一個目標 請加我慢慢詳談。
telegram @K97777
chat with me

啫係做D咩？

請人？

咁可以做啲咩

大家有相同理念 可以向同一目標集資投資團結“互利”。如果係管理層可以注入團友 。 搞下協會商會 增加“某方面”動員力。
詳細加左再講

參考香港某出名會館，某鄉會手法 。

好似幾好 幫你推推G持下先

其實我差係唔明你up乜鳩

仲有，討論區又唔討論咩都加入group講，你不如返香討

我覺得你好似想搵人做中介咁

你似中二病多啲

無咁既興趣

第一步 增加成員
第二步 擴散管理層
第三步 標。合作
第四組 成牟利公司

唔想轉彎 同你直接傾你邊行咩位 睇下有冇相關 你想係到傾?

好似幾好咁 但暫時冇咩能力幫到手

姐係你要招收管理層？

如果同行 我會幫到你。
如果係唔同行 可以有其他巴絲幫你
呢個係目的之一

sorry 睇錯
最好喇，但唔係管理層又相近理念既巴絲打
我或其他巴絲打會盡力幫你成為管理層
去廢老 去蝗蟲

好好奇你既同行係咩
同埋點可以幫到成為管理層？其實我幾認同你講既野

行業私下講。 權力同內定不嬲都係朋友。